[十點嗌系列]橫頭磡真係深藍中ge深藍

嗌到聲嘶力竭、精盡人亡都係得幾個人應，仲要無雷公咁遠。

無比人屌老母算係咁。

好遠個幾個，唔知你地係咪天馬苑，唔知你聽唔聽到我應你地。

大家努力

深耕細作

對唔住已聲沙

聽晚繼續

油塘完全聽唔到有人嗌

巴打要慢慢黎
每晚堅持嗌
慢慢儲

好啦，今晚完全無人。。。。

係咪太大風d人聽唔到。。

今日聽到未

好多喎，不過係油麗嗰邊

座向唔同好難嗌

今日唔係屋企
巴打係咪好努力咁嗌左

我都覺，有時其實聽到好細聲，但根本已經應唔切

by the way, 巴打係新個邊定舊個邊？